係隔離台見到有隻IT狗比agent當狗咁撚

agent:IT狗,唔撚你撚邊個呀

英文睇得好辛苦

英文垃圾到咁

LinkedIn揾到

Senior Researcher
Company NameNityo Infotech
Dates EmployedJan 2019 – Present

又要再搵工了

唔知講緊乜
不過infotech 呢間野我年年都收到call
仲係refer d 唔岩skillset 既secondment 工

自膠 原來係另一間agent 公司

呢間啊差野真心差